有咩方法可以令醫科生做我女朋友?

想食軟飯
想有人醫好我

利申: 化學家, 住公屋, 身高170cm

下世試試試

有無巨龍

10cm

MBChB girls > MBBS girls

靚唔靚仔

日日入醫院

醫好佢胸口條裂痕

醫好佢痕癢嘅裂痕

Me餵你食軟飲

搵暗瘡肥婆豬扒醫科生

Me扯左

Not gay post

烏大龜<mk